%@Titre:Centres étrangers -- 2008
\begin{myenumerate}
  \item Résoudre le système suivant :
    \[\left\{\begin{array}{l}
        5x + 4y = 88\\
        x + 2y = 26\\
      \end{array}
    \right.\]
  \item Dans une grande surface, les DVD et les CD sont en promotion.
   Les DVD coûtent tous le même prix. Les CD coûtent tous le même prix.\par
   Paul achète 5 DVD et 4 CD pour 88~\si{\EuRo}.
   \par Louis achète un DVD et 2 CD. Il paie 26~\si{\EuRo}
   \par Quel est le prix d'un DVD ?
   Quel est le prix d'un CD ?
\end{myenumerate}